<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Uncategorized &#8211; Curtain Wall</title>
	<atom:link href="/category/uncategorized/feed" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/</link>
	<description>Pengiriman Kaca Curtain Wall</description>
	<lastBuildDate>Sun, 01 Jan 2023 22:19:30 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.1.1</generator>
	<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Padang Sidempuan</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-padang-sidempuan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Jan 2023 22:19:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-padang-sidempuan.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk atau gangguan lainnya. Dinding ini biasanya digunakan pada bangunan bertingkat. Karena dinding ini bukan bagian struktur bangunan, maka material yang biasa digunakan adalah material berbahan ringan, seperti kaca misalnya. Dinding tirai dapat membantu mencegah intensitas terpaan angin, &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-padang-sidempuan.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Padang Sidempuan</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk atau gangguan lainnya. Dinding ini biasanya digunakan pada bangunan bertingkat. Karena dinding ini bukan bagian struktur bangunan, maka material yang biasa digunakan adalah material berbahan ringan, seperti kaca misalnya.</p>



<p>Dinding tirai dapat membantu mencegah <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras, atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan. Hal ini dapat membantu menjaga stabilitas bangunan dan meminimalkan risiko kerusakan. Gangguan cuaca, seperti angin kencang, dapat menyebabkan kerusakan pada sebagian dari bangunan jika tidak dipertahankan oleh dinding pembatas tersebut.</p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan ke bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium adalah logam yang kuat dan tahan lama. Hal ini dapat menahan beban material kaca dengan baik, serta tidak terpengaruh oleh berbagai jenis cuaca. Walaupun material ini terpapar hujan dan panas, ia tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-1 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj2ZIwI_exPpg9tGaklyHBnC4vMcxIn98yJv8vQFwir3xBt4T-l-pBG2zxz5IInE1IijOFX4BjR7OxgdRmzv72QMPE-tfrDuSj24mb6Nt0qxPYCD6MVaT2rqj2DI5JQBIcyw5Fp0uakF6jU7SWGL1hnjGuSQ7G7X-qmKLE8okeLGsiLxjgYOFvnS5_BBQ/s551/curtain%20wall%205.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi4KQWMysQoEF9s5eMpNskJA4yGgLYDYU4QWaEKxcg6xaIgt1BdakiyyuhC-1g0s3MAb2QgpIbjZR_H53ajEarBAW8Z1JxdPpSQxltmLCTyHyDv_zIVaCYwFMcAF7kzvcQDdLiY_aPdXjEMc8JIdnFnPDw36Fv2EGMKU3Aqq3V-fcznYHJhYXZbb6earw/s1200/curtain%20wall%2020.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Padang Sidempuan</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca adalah bahan yang paling umum digunakan untuk mengisi kerangka dinding tirai. Kualitas material kaca dapat disesuaikan sesuai kebutuhan yang diinginkan. Dari warna kacanya, ketebalannya, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menghalangi cahaya), semuanya harus dipertimbangkan dengan baik ketika memilih kaca.</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer adalah blok batu yang tipis yang dapat digunakan sebagai dinding penghalang. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratKarenanya, beberapa orang melakukan pengurangan berat material dan meningkatkan kekuatan bagian bingkai penahan. Dengan demikian, konstruksi produk dapat menjadi lebih kuat dan kokoh.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain merupakan bahan yang juga dapat digunakan sebagai dinding tirai Harganya relatif lebih murah dibandingkan dengan bahan-bahan lain. Selain itu, pemasangannya terbilang lebih mudah dan cepat Sayangnya, material ini hanya sementara jika digunakan sebagai dinding tirai. Hal ini dikarenakan kekuatannya yang cukup ringkih sebagai penahan.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Beberapa logam yang sering digunakan untuk membuat dinding tirai adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini juga mampu memblokir cahaya yang masuk ke dalam gedung dan memantulkannya.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai ini tidak dapat melindungi sepenuhnya dari angin, hujan, ataupun sinar matahari. Kisi-kisi akan memperbolehkan sebagian dari sinar tersebut untuk menyentuh tubuh bangunan. Material ini diterapkan sebagai dinding tirai yang dapat menghadirkan pemandangan indah bagi orang-orang yang berada di dalam gedung.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-padang.html">pengiriman curtain wall ke Padang</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-palangkaraya.html">pengiriman curtain wall ke Palangkaraya</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan mengaplikasikan Curtain Wall pada sebuah bangunan, maka tampilan bangunan tersebut akan terlihat lebih indah dan bisa menarik perhatian orang yang melaluinya. Kain penutup memberikan pandangan yang bersih, modern, dan khas, yang saat ini dikaitkan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat meningkatkan efisiensi energi pada bangunan. Bahan ini mampu mencegah lonjakan suhu dan menurunkan biaya operasional dalam pengoperasian bangunan. Jika dipadukan dengan kaca, perlindungan terhadap sinar UV akan semakin baik. Keuntungan ini sangat berguna untuk melindungi barang-barang yang ada di dalam gedung agar tidak mudah rusak atau memudar.</p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Curtain wall dapat digunakan untuk memperlambat penyebaran api ketika terjadi kebakaran. Material ini akan menjadi penghalang untuk mencegah penyebaran api dari satu lantai ke lantai lainnya. Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting terlebih pada gedung-gedung yang tinggi yang mana jika terjadi kebakaran api akan dengan cepat <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a> keatas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall memiliki tujuan utama untuk menjaga udara dan air keluar dari bangunan pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan bangunan yang memiliki curtain wall akan lebih mudah dan dapat bertahan lebih lama karena memiliki perisai pelindung tambahan.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-3 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgzvrezVCeKpyq7ca9b8WAXFhPgaPSnhFPkrhGvSvB23GLuHMkvvUJunmAqOuIfmFPAZPQIYq8sD0r68Qwp1M5CQyxjFCTgpOClO14WtBjftVQxMYhWtymH9di_9Gnw3pX2pwDk3a6MCbhkcvifkbFwSgNDY4vo5zXiolQ-bwZyrZw7ONbzpGY2VXvXNw/s2139/curtain%20wall%2014.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDttliVrLBsw1EY4GNr9D9EyxtyPsojc6P_XpFLO_rvNaYFGHn9moZxm8ktv5hEcQh9C47opKMoJIq_Oi09mXgIqfg8OscbTalMBe2wsChXKeMCQpd9GT_iRC8IpSOffnBycuYFJNt3UkaOTWQLmgtjQVVvswkl_2aX7NyS6_GQlOb-h2yfqecN9vllQ/s1920/curtain%20wall%208.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhbq1Zpt9vkvlR-mzn0fx1oyAHvkrH-HfvL0SQ9FX1yGoczhMRWl3OMPLa7g98Leeznaq-xbg0LhQ8S2sokk-grDwwotmV4qLXmnuuCbTEy5CNu9LY_EnJ__GVeLDAtd__m_WXDOeeIxUuUmLaCXW7CMRICRckfzYUQO3GYzQY-eFlZ-sblU-eTG0sj8g/s268/curtain%20wall%201.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini dapat menimbulkan bahaya jika pecahan kaca tersebut jatuh dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Ketika sinar matahari menembus kaca jendela pada ruangan, suhu ruangan akan meningkat. </p>



<p>Ruangan memerlukan AC yang lebih ekstra untuk menyejukkan udara, karena kaca cenderung menerima panas yang lebih dari dinding.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-5 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiRtAMYTkwRwtpTkFwr1cAZa59LIxylGQIE-tArRPIOYwol8PRWIY7GIUb_bwSMzPzCAGbMEl8M9xOOQjnBH4fReh3xquDC5zIBB6d61uh3k4hQvXINvm_N-AsVkKDCDh2aXcQVLZhpnXN4bQIv060T0oMW_FaiFqKmr-H-1c-Q9cMQpIlOkimafEGWsg/s1024/curtain%20wall%206.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgBYv_Rv1V4X_SIDq2E8CGomCmRWWGl3d0n7zthNNSpqRZhgENeDJgiPYOsMAm9L-3Io2ujWjDutnc_1MsXzDQ-CslOmePkcPDQ7C91oMfMJIseTic7NkMhq4THPJhye-r7GTPl6xisZscdlHzX-u_Nd0q5zhQcZpkBNzksQDT_gaUaTe9CeDmBTBFb0Q/s1400/curtain%20wall%2017.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis pabrikasi pengadaan produk kaca untuk bahan material bangunan, meliputi: Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, Railing Kaca, dan masih banyak lagi Kami dapat memenuhi kebutuhan kaca tempered dalam berbagai skala – mulai dari proyek kecil hingga proyek besar &#8211; dengan tim kami yang sudah berpengalaman dalam bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan hingga ke seluruh wilayah Indonesia, dibantu oleh tim yang sudah berpengalaman dan teknologi canggih</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Padang</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-padang.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Jan 2023 21:49:33 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-padang.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah sebuah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, ancaman cuaca atau gangguan-gangguan sejenis. Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena dinding ini bukan bagian struktur bangunan, maka material yang biasa digunakan adalah material berbahan ringan, seperti kaca misalnya. Dinding tirai menjadi salah satu &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-padang.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Padang</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah sebuah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, ancaman cuaca atau gangguan-gangguan sejenis. Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena dinding ini bukan bagian struktur bangunan, maka material yang biasa digunakan adalah material berbahan ringan, seperti kaca misalnya.</p>



<p>Dinding tirai menjadi salah satu cara yang efektif untuk menahan <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan. Guncangan dari angin ataupun gangguan cuaca jenis lain dapat merusak bagian gedung secara perlahan jika tidak ditahan oleh dinding ini.</p>



<p>Saat dipasangkan, dinding tirai ini akan diselimuti dengan <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> atau bingkai yang biasanya terbuat dari aluminium. Aluminium merupakan logam yang memiliki kemampuan yang luar biasa untuk menahan beban material kaca. Selain itu, logam ini juga memiliki sifat tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Bahkan, material ini tidak dapat berkarat ketika terpapar hujan dan panas.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-7 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj2ZIwI_exPpg9tGaklyHBnC4vMcxIn98yJv8vQFwir3xBt4T-l-pBG2zxz5IInE1IijOFX4BjR7OxgdRmzv72QMPE-tfrDuSj24mb6Nt0qxPYCD6MVaT2rqj2DI5JQBIcyw5Fp0uakF6jU7SWGL1hnjGuSQ7G7X-qmKLE8okeLGsiLxjgYOFvnS5_BBQ/s551/curtain%20wall%205.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgBYv_Rv1V4X_SIDq2E8CGomCmRWWGl3d0n7zthNNSpqRZhgENeDJgiPYOsMAm9L-3Io2ujWjDutnc_1MsXzDQ-CslOmePkcPDQ7C91oMfMJIseTic7NkMhq4THPJhye-r7GTPl6xisZscdlHzX-u_Nd0q5zhQcZpkBNzksQDT_gaUaTe9CeDmBTBFb0Q/s1400/curtain%20wall%2017.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Padang</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca adalah bahan yang paling umum dipasang sebagai isian dari kerangka tirai dinding. Spesifikasi dari material kaca yang akan dipasang juga dapat disesuaikan dengan kebutuhan Dari warna kacanya, ketebalannya, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menghalangi cahaya), semuanya harus dipertimbangkan dengan baik ketika memilih kaca.</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer merupakan blok batu tipis yang juga bisa dipakai sebagai dinding tirai Sayangnya, material ini cenderung cukup beratOleh karena itu, beberapa orang telah mengurangi berat dari material ini dan meningkatkan kekuatan pada bagian bingkai penahannya.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain dapat dimanfaatkan sebagai dinding tirai. Harganya lebih murah daripada material-material lainnya. Selain itu, proses pemasangannya tergolong lebih mudah dan cepat. Sayangnya, material ini hanya sementara jika digunakan sebagai dinding tirai. Karena kelemahannya yang cukup kuat, ini menjadi alasan mengapa ia kurang dapat menahan.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Beberapa logam yang sering digunakan untuk membuat dinding tirai adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini juga mampu mencegah cahaya masuk ke dalam gedung dan memantulkan cahaya tersebut.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai ini tidak dapat menahan angin, hujan, ataupun sinar matahari secara penuh. Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari cahaya yang diserap oleh bangunan untuk menyentuh tubuhnya. Penggunaan material ini sebagai dinding tirai memberikan pemandangan yang indah bagi orang-orang yang berada di dalam bangunan.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-pacitan.html">pengiriman curtain wall ke Pacitan</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-padang-sidempuan.html">pengiriman curtain wall ke Padang Sidempuan</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan mengaplikasikan Curtain Wall pada bangunan maka tampilan suatu bangunan tersebut tentu akan semakin indah dipandang dan juga dapat menarik perhatian orang yang melintasinya Kain penutup memberikan tampilan bersih, modern, dan unik yang kini dikaitkan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat meningkatkan efisiensi termal suatu bangunan. Bahan ini mampu menstabilkan suhu dan mengurangi biaya pengoperasian bangunan. Kaca dapat mengurangi sinar UV yang berbahaya. Jika ditambahkan dengan kaca, maka perlindungan terhadap sinar UV akan semakin baik. Keuntungan ini sangat berguna untuk melindungi barang-barang yang ada di dalam gedung agar tidak mudah rusak atau memudar.</p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Penggunaan curtain wall dapat berfungsi untuk melambatkan penyebaran api ketika terjadi kebakaran. Bahan ini akan menjadi penghalang <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a>nya api dari lantai tertentu ke lantai lainnya Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting, terutama pada gedung-gedung yang tinggi. Hal ini karena jika terjadi kebakaran, api akan cepat <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a> ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain dinding memiliki tujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan bangunan yang dilengkapi dengan curtain wall akan lebih mudah dan bisa bertahan lebih lama karena memiliki pelindung ekstra.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-9 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKuZbiLxWHp3-rjOs-Q0btgDrnwo0ZBdH0w1xa_EStPtSKoWh3BqlTrY-5ol6Iqc5-c_t7FfPvlFJ6eVT0dDE4cBSmF1cmrVlrEBO_HpV_dSivggoLpFFm8oCNgnqP1c43CCPLssQgV5MYLoDzc2OMLgXfB8yYp6HbjTrO438ZKpJjuAvo3mCkLlxvng/s2199/curtain%20wall%2015.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg997AgHMvx_cnXiUufFaDPG0mg-nLrHGITR5izU8XK1kU2ghJa42dp4Eqc0j9lvLZ7WKBma1TtAmI6vgt2zY7k6i0_zgBytFIoLh_iCoIKnWCO655lH1MtHZbLwrsM7r8YDk3difeBRRWtZLECBb8hlt4ehkJ2nGbF7RMBj8b8vNE1gSvLAzWMaQ7a8w/s1623/curtain%20wall%209.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxMQPQdCZrUnRfM3fQlF-XiPqMW4JjBsaI9HjOajLS_HqUxQXdyrqixEShkOcVVl6t28lZz2K_YjxUi4cbIgrs0DA6ZUvdeO8-645-r-9n744cO-A5vbHA0nZTS12dQnwqobMJw9jlew6UrPjBVVV0D9-0aUtr9dNEMR2wGBxCWUJXTo4yI38b93nvCA/s1500/curtain%20wall%204.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini sangat berbahaya jika kaca pecah dan jatuh dari ketinggian yang tinggi dan mengenai makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Ketika sinar matahari menembus kaca jendela pada ruangan, suhu ruangan akan meningkat. </p>



<p>Kebutuhan ruangan akan AC yang lebih ekstra diperlukan untuk meredakan suasana ruangan, karena kaca cenderung lebih mudah menerima panas daripada tembok.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-11 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis pabrikasi pengadaan produk kaca untuk bahan material bangunan, meliputi: Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, Railing Kaca, dan masih banyak lagi Kami dapat memenuhi kebutuhan kaca tempered dalam skala kecil maupun proyek besar dengan tim yang memiliki pengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan ke seluruh wilayah di Indonesia. Didukung oleh tim yang berpengalaman dan teknologi canggih, kami dapat menjamin layanan terbaik kepada pelanggan kami.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Batu</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-batu.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 01 Jan 2023 02:04:05 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-batu.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah sebuah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, ancaman cuaca atau gangguan-gangguan sejenis. Dinding ini biasanya digunakan pada bangunan bertingkat. Karena ini bukan bagian dari struktur bangunan, maka biasanya material yang digunakan adalah bahan yang ringan, seperti kaca. Dinding tirai memungkinkan intensitas terpaan angin, hujan deras, &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-batu.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Batu</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah sebuah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, ancaman cuaca atau gangguan-gangguan sejenis. Dinding ini biasanya digunakan pada bangunan bertingkat. Karena ini bukan bagian dari struktur bangunan, maka biasanya material yang digunakan adalah bahan yang ringan, seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai memungkinkan <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, hujan deras, atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan untuk ditahan. Gangguan cuaca seperti angin dapat menyebabkan kerusakan bagian gedung jika tidak dicegah dengan dinding yang kuat. Oleh karena itu, penting untuk memastikan bahwa dinding yang digunakan cukup untuk menahan guncangan dari angin dan gangguan cuaca lainnya.</p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan dengan bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium adalah logam yang kuat yang dapat menahan beban material kaca dan juga tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Meskipun terpapar hujan dan panas, bahan ini tetap tidak berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-13 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj2ZIwI_exPpg9tGaklyHBnC4vMcxIn98yJv8vQFwir3xBt4T-l-pBG2zxz5IInE1IijOFX4BjR7OxgdRmzv72QMPE-tfrDuSj24mb6Nt0qxPYCD6MVaT2rqj2DI5JQBIcyw5Fp0uakF6jU7SWGL1hnjGuSQ7G7X-qmKLE8okeLGsiLxjgYOFvnS5_BBQ/s551/curtain%20wall%205.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDmlXm4mTvzyZBqIZgbI0JEEzMJK7O6R0lvYkDuZdNAteIhl8Rg3TtbDRr1yRMQDLVGTPcx5M_A-pn_Emtf9HIKBKUk2i-JWdvIHoeGjcipfX7ClPEQ-z-0McsZhZrYA3qFDwT24Gs0tRfUFsxZOseEMgZf4lrv3UVXuJQNAQULov7sLyDYa4W8hCXaw/s1680/curtain%20wall%2010.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Batu</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca merupakan salah satu material yang paling umum digunakan untuk isian frame dinding tirai. Kualitas material kaca dapat disesuaikan sesuai kebutuhan yang diinginkan. Kaca memiliki banyak penggunaan di seluruh dunia, mulai dari warna, ketebalan, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menghalangi cahaya).</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer adalah blok batu tipis yang dapat digunakan sebagai dinding tirai. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratOleh karena itu, beberapa orang telah mengurangi berat dari material ini dan meningkatkan kekuatan pada bagian bingkai penahannya.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain adalah bahan yang dapat digunakan untuk menghiasi dinding tirai. Harganya lebih terjangkau dibandingkan dengan bahan lainnya. Selain itu, pemasangannya terbilang lebih mudah dan cepat Sayangnya, material ini hanya bersifat sementara ketika digunakan sebagai dinding tirai. Karena kelemahannya yang cukup kuat, ini menjadi alasan mengapa ia kurang dapat menahan.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Beberapa logam yang umum digunakan untuk membuat dinding tirai adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini juga mampu mencegah cahaya masuk ke dalam gedung dan memantulkan cahaya tersebut.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Tirai dinding ini tidak memiliki kemampuan untuk menahan angin, hujan, atau sinar matahari. Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari cahaya matahari untuk menyentuh permukaan bangunan. Material ini diterapkan sebagai dinding tirai, yang dapat menyediakan pemandangan yang indah bagi orang-orang yang berada di dalam gedung.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-batang.html">pengiriman curtain wall ke Batang</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-bau-bau.html">pengiriman curtain wall ke Bau-bau</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan mengaplikasikan Curtain Wall pada sebuah bangunan, maka tampilan bangunan tersebut akan terlihat lebih indah dan bisa menarik perhatian orang yang melaluinya. Kain penutup memberikan pandangan yang bersih, modern, dan khas, yang saat ini dikaitkan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat meningkatkan efisiensi energi pada bangunan. Bahan ini mampu mencegah lonjakan suhu dan menurunkan biaya operasional dalam pengoperasian bangunan. Kaca dapat mengurangi sinar UV yang berbahaya. Jika ditambahkan dengan kaca, maka perlindungan terhadap sinar UV akan semakin baik. Dengan menggunakan keuntungan ini, barang-barang yang ada di dalam gedung akan terjaga dari kerusakan maupun memudarnya. </p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Curtain wall dapat digunakan untuk memperlambat penyebaran api ketika terjadi kebakaran. Bahan ini akan berfungsi sebagai penghalang untuk mencegah penyebaran api dari lantai tertentu ke lantai lainnya. Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting, terutama pada gedung-gedung yang tinggi. Hal ini karena jika terjadi kebakaran, api akan cepat <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a> ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall bertujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorBangunan yang memiliki curtain wall akan lebih mudah untuk diperawat dan dapat bertahan lebih lama karena memiliki perlindungan tambahan melalui perisainya.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-15 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDttliVrLBsw1EY4GNr9D9EyxtyPsojc6P_XpFLO_rvNaYFGHn9moZxm8ktv5hEcQh9C47opKMoJIq_Oi09mXgIqfg8OscbTalMBe2wsChXKeMCQpd9GT_iRC8IpSOffnBycuYFJNt3UkaOTWQLmgtjQVVvswkl_2aX7NyS6_GQlOb-h2yfqecN9vllQ/s1920/curtain%20wall%208.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxMQPQdCZrUnRfM3fQlF-XiPqMW4JjBsaI9HjOajLS_HqUxQXdyrqixEShkOcVVl6t28lZz2K_YjxUi4cbIgrs0DA6ZUvdeO8-645-r-9n744cO-A5vbHA0nZTS12dQnwqobMJw9jlew6UrPjBVVV0D9-0aUtr9dNEMR2wGBxCWUJXTo4yI38b93nvCA/s1500/curtain%20wall%204.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca bisa pecah, ini membahayakan jika kaca pecah dan copot dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup dibawah nya.</p>



<p>Keadaan ruangan menjadi panas karena sinar matahari masuk melalui jendela yang terbuka.</p>



<p>Ruangan membutuhkan AC yang lebih extra untuk mendingakan ruangan, karena kaca cenderung menerima panas dari pada tembok</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-17 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEii71GCFTurC-nF3xEefhdMLkSucNKcyOKf0qpvN-KGVzSfm9BjKISB_81QtJQxBjalGo39T_mJsfg8KqaDc-q9KMQbwvc_VWLp1leexkU8tKpLCYnUmiQ4Ayz1g57Q2TactFpZrst_tNzWTpUlnJ4eDPvytJo76Ub01yZ8UVMrhKHaR9zUWEUI3LEyFA/s2000/curtain%20wall%2016.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis dalam pembuatan produk kaca untuk material bangunan. Kebutuhan kaca yang mereka sediakan meliputi; Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, dan Railing Kaca. Dan masih banyak lagi jenis kaca lain yang tersedia. Kami dapat memenuhi kebutuhan kaca tempered dalam skala kecil maupun proyek besar dengan tim yang memiliki pengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan ke seluruh wilayah di Indonesia. Dibantu oleh tim yang berpengalaman dan teknologi yang canggih, kami dapat melayani kebutuhan Anda dengan cepat dan efisien.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Pacitan</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-pacitan.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 31 Dec 2022 22:12:59 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-pacitan.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall (dinding tirai) adalah dinding non struktur yang gunanya melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca atau gangguan-gangguan sejenis Biasanya, dinding ini digunakan pada bangunan bertingkat. Karena ini bukan bagian dari struktur bangunan, maka biasanya material yang digunakan adalah bahan yang ringan, seperti kaca. Dinding tirai hadir untuk membatasi intensitas terpaan angin, air hujan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-pacitan.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Pacitan</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Curtain Wall (dinding tirai) adalah dinding non struktur yang gunanya melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca atau gangguan-gangguan sejenis Biasanya, dinding ini digunakan pada bangunan bertingkat. Karena ini bukan bagian dari struktur bangunan, maka biasanya material yang digunakan adalah bahan yang ringan, seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai hadir untuk membatasi <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras atau gangguan cuaca lain yang dapat mengenai bangunan. Gangguan cuaca seperti angin dapat menyebabkan kerusakan pada bagian gedung jika tidak dikontrol oleh dinding penahan. </p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan dengan bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium adalah logam yang kuat dan tahan lama. Hal ini dapat menahan beban material kaca dengan baik, serta tidak terpengaruh oleh berbagai jenis cuaca. Walaupun material ini terpapar hujan dan panas, ia tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-19 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxMQPQdCZrUnRfM3fQlF-XiPqMW4JjBsaI9HjOajLS_HqUxQXdyrqixEShkOcVVl6t28lZz2K_YjxUi4cbIgrs0DA6ZUvdeO8-645-r-9n744cO-A5vbHA0nZTS12dQnwqobMJw9jlew6UrPjBVVV0D9-0aUtr9dNEMR2wGBxCWUJXTo4yI38b93nvCA/s1500/curtain%20wall%204.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKuZbiLxWHp3-rjOs-Q0btgDrnwo0ZBdH0w1xa_EStPtSKoWh3BqlTrY-5ol6Iqc5-c_t7FfPvlFJ6eVT0dDE4cBSmF1cmrVlrEBO_HpV_dSivggoLpFFm8oCNgnqP1c43CCPLssQgV5MYLoDzc2OMLgXfB8yYp6HbjTrO438ZKpJjuAvo3mCkLlxvng/s2199/curtain%20wall%2015.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDttliVrLBsw1EY4GNr9D9EyxtyPsojc6P_XpFLO_rvNaYFGHn9moZxm8ktv5hEcQh9C47opKMoJIq_Oi09mXgIqfg8OscbTalMBe2wsChXKeMCQpd9GT_iRC8IpSOffnBycuYFJNt3UkaOTWQLmgtjQVVvswkl_2aX7NyS6_GQlOb-h2yfqecN9vllQ/s1920/curtain%20wall%208.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Pacitan</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca merupakan material yang paling umum untuk penggunaan sebagai penutup pada frame dinding tirai. Kualitas material kaca dapat disesuaikan sesuai kebutuhan yang diinginkan. Kaca memiliki banyak penggunaan di seluruh dunia, mulai dari warna, ketebalan, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menghalangi cahaya).</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Batu veneer adalah blok batu tipis yang dapat digunakan sebagai pengganti dinding tirai. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratKarenanya, beberapa orang melakukan pengurangan berat material dan meningkatkan kekuatan bagian bingkai penahan. Dengan demikian, konstruksi produk dapat menjadi lebih kuat dan kokoh.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain merupakan bahan yang juga dapat digunakan sebagai dinding tirai Harganya relatif lebih murah dibandingkan dengan bahan-bahan lain. Selain itu, pemasangannya terbilang lebih mudah dan cepat Sayangnya, material ini sifatnya temporer ketika digunakan sebagai dinding tirai Hal ini dikarenakan kekuatannya yang cukup ringkih sebagai penahan.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Logam yang paling umum digunakan sebagai dinding tirai adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini juga mampu mencegah cahaya masuk ke dalam gedung dan memantulkan cahaya tersebut.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai yang satu ini tidak sepenuhnya melakukan penahanan angin, hujan, ataupun sinar matahari Kisi-kisi akan memperbolehkan sebagian dari sinar tersebut untuk menyentuh tubuh bangunan. Material ini diterapkan sebagai dinding tirai yang dapat menghadirkan pemandangan indah bagi orang-orang yang berada di dalam gedung.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-ngawi.html">pengiriman curtain wall ke Ngawi</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-padang.html">pengiriman curtain wall ke Padang</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan mengaplikasikan Curtain Wall pada sebuah bangunan, maka tampilan bangunan tersebut akan terlihat lebih indah dan bisa menarik perhatian orang yang melaluinya. Kain penutup memberikan sudut pandang yang bersih, modern, dan unik, yang sekarang diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat menambahkan efisiensi energi bangunan. Bahan ini mampu mencegah lonjakan suhu dan menurunkan biaya operasional dalam pengoperasian bangunan. Kaca merupakan bahan yang sangat berguna untuk mengurangi sinar UV. ika ditambahkan dengan kaca, maka akan semakin membantu dalam mengurangi sinar UV. Dengan adanya keuntungan ini, barang yang ada di gedung dapat terlindungi dari kerusakan ataupun pudarnya secara cepat.</p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Penggunaan curtain wall juga mampu memperlambat penyebaran api ketika terjadi kebakaran Material ini akan menjadi penghalang untuk mencegah penyebaran api dari satu lantai ke lantai lainnya. Pemasangan curtain wall bersifat sangat penting, terutama pada bangunan tinggi. Ini penting karena jika terjadi kebakaran, api akan dengan cepat menyebar ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall bertujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan bangunan yang dilengkapi dengan curtain wall akan lebih mudah dan dapat bertahan lebih lama karena memiliki lapisan perlindungan tambahan.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-21 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDmlXm4mTvzyZBqIZgbI0JEEzMJK7O6R0lvYkDuZdNAteIhl8Rg3TtbDRr1yRMQDLVGTPcx5M_A-pn_Emtf9HIKBKUk2i-JWdvIHoeGjcipfX7ClPEQ-z-0McsZhZrYA3qFDwT24Gs0tRfUFsxZOseEMgZf4lrv3UVXuJQNAQULov7sLyDYa4W8hCXaw/s1680/curtain%20wall%2010.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhbq1Zpt9vkvlR-mzn0fx1oyAHvkrH-HfvL0SQ9FX1yGoczhMRWl3OMPLa7g98Leeznaq-xbg0LhQ8S2sokk-grDwwotmV4qLXmnuuCbTEy5CNu9LY_EnJ__GVeLDAtd__m_WXDOeeIxUuUmLaCXW7CMRICRckfzYUQO3GYzQY-eFlZ-sblU-eTG0sj8g/s268/curtain%20wall%201.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini dapat membahayakan jika pecahnya kaca jatuh dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Ketika suhu ruangan terlalu panas akibat sinar matahari yang masuk melalui kaca.</p>



<p>Kebutuhan ruangan akan AC yang lebih ekstra diperlukan untuk meredakan suasana ruangan, karena kaca cenderung lebih mudah menerima panas daripada tembok.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-23 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjrAElf5o2dQxSa0zTLv8_CIibGSatjTtz7f8tN-Xp1omYNooKQNbki_gUE-yfNjs_FqpRKkMo0siDFv-Y4Jrwdla2TWsfHfnf8NprNloRS78YrmLaKNGljFsyC9mrhb_aLplBtffIccIAav-VEO3t86traHv77w-HFImH8l9SteMcmMUZ01vrFACIaTw/s1024/curtain%20wall%2012.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEii71GCFTurC-nF3xEefhdMLkSucNKcyOKf0qpvN-KGVzSfm9BjKISB_81QtJQxBjalGo39T_mJsfg8KqaDc-q9KMQbwvc_VWLp1leexkU8tKpLCYnUmiQ4Ayz1g57Q2TactFpZrst_tNzWTpUlnJ4eDPvytJo76Ub01yZ8UVMrhKHaR9zUWEUI3LEyFA/s2000/curtain%20wall%2016.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis dalam pembuatan produk kaca untuk material bangunan. Kebutuhan kaca yang mereka sediakan meliputi; Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, dan Railing Kaca. Dan masih banyak lagi jenis kaca lain yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memenuhi kebutuhan kaca tempered di semua skala, dari proyek kecil hingga besar, dengan tim ahli yang berpengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan hingga ke seluruh wilayah Indonesia, dibantu oleh tim yang sudah berpengalaman dan teknologi canggih</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Pati</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-pati.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 31 Dec 2022 19:03:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-pati.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk atau gangguan lainnya. Biasanya, dinding ini digunakan pada bangunan bertingkat. Karena dinding ini bukan bagian dari struktur bangunan, material yang biasa digunakan untuk membuatnya adalah material berbahan ringan seperti kaca. Dinding tirai memungkinkan intensitas terpaan angin, hujan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-pati.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Pati</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi suatu bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk atau gangguan lainnya. Biasanya, dinding ini digunakan pada bangunan bertingkat. Karena dinding ini bukan bagian dari struktur bangunan, material yang biasa digunakan untuk membuatnya adalah material berbahan ringan seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai memungkinkan <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, hujan deras, atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan untuk ditahan. Guncangan dari angin atau gangguan cuaca lainnya dapat merusak bagian gedung secara perlahan jika tidak dikontrol oleh dinding yang tersedia.</p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan ke bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium merupakan logam yang sangat kuat dan dapat menahan berbagai macam beban material kaca. Selain itu, ia juga tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Walaupun material ini terpapar hujan dan panas, ia tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-25 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjDcnps174Dz5k18HOD191l4AQcOsqHL3cYjK6wfPDrostHkLISbB_Cas9aPiMBRhm3qEdcBoCnLgElMn7BFkzv3wpV3PasjC7NnICnFoTICHGdHyhF-Arw818SgJ7eBnQ2L4tj4ySmW69amb3U2L1wKpK1UzmW4Z754csy4J1uB8dbydt06ojNlA6UHg/s1020/curtain%20wall%203.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEii71GCFTurC-nF3xEefhdMLkSucNKcyOKf0qpvN-KGVzSfm9BjKISB_81QtJQxBjalGo39T_mJsfg8KqaDc-q9KMQbwvc_VWLp1leexkU8tKpLCYnUmiQ4Ayz1g57Q2TactFpZrst_tNzWTpUlnJ4eDPvytJo76Ub01yZ8UVMrhKHaR9zUWEUI3LEyFA/s2000/curtain%20wall%2016.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzFTxGdD-gRBh-BBxLoNoz_l3POQNWYRNmtyxXByWlxAEzqkg14ZPs4Sa_kRLLSZR9JUWoU2gzZhqLaOJtyOyX-N5b9zknnVofV_Lc6MihASbRf3qpQHf3VPAvhNb_B6hRo4QVbp3Pp9TWBlP7qFPCQ-fc4uhy6I-n9-bGbBg_r6aXfwHXHOHVzPkSSQ/s1440/curtain%20wall%207.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Pati</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca merupakan salah satu material yang paling umum digunakan untuk isian frame dinding tirai. Spesifikasi dari material kaca dapat disesuaikan sesuai dengan kebutuhan yang dimiliki. Dari warna, ketebalan, sampai kemampuan untuk menghalangi cahaya, kaca memiliki berbagai macam karakteristik.</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer merupakan blok batu yang tipis yang dapat digunakan sebagai dinding tirai. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratKarena itu, sejumlah orang melakukan penurunan berat dari material ini serta meningkatkan ketahanan bagian bingkainya.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain adalah bahan yang dapat digunakan untuk menghiasi dinding tirai. Harganya lebih murah daripada material-material lainnya. Selain itu, pemasangannya terbilang lebih mudah dan cepat Sayangnya, material ini hanya sementara ketika digunakan sebagai dinding tirai. Karena kekuatannya yang sangat lemah, ini menyebabkan ia tidak mampu menjadi penahan yang efektif.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Logam yang sering dipakai sebagai pembatas antar ruangan adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini akan menghalau cahaya masuk gedung dan memantulkannya.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai ini tidak dapat melindungi sepenuhnya dari angin, hujan, ataupun sinar matahari. Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari sinar matahari untuk menyentuh tubuh gedung. Penerapan material ini sebagai dinding tirai mampu menyediakan pemandangan yang apik bagi orang-orang yang ada di dalam gedung.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-pasuruan.html">pengiriman curtain wall ke Pasuruan</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-pekalongan.html">pengiriman curtain wall ke Pekalongan</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan menggunakan Curtain Wall, bangunan-bangunan akan terlihat lebih indah dan menarik perhatian orang yang melaluinya. Penggunaan Curtain Wall pada sebuah bangunan akan memberikan kesan yang indah dan menarik. Curtain Wall memberikan tampilan yang bersih, canggih, dan unik, yang kini diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>.</p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat menambahkan efisiensi energi bangunan. Bahan ini mampu menstabilkan suhu dan mengurangi biaya pengoperasian bangunan itu sendiri Jika dipadukan dengan kaca, perlindungan terhadap sinar UV akan semakin baik. Keuntungan dari penggunaan AC di dalam gedung-gedung adalah bahwa barang-barang yang ada di dalamnya dapat terjaga. </p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Curtain wall dapat digunakan untuk memperlambat penyebaran api ketika terjadi kebakaran. Hal ini dapat mengurangi risiko kerusakan yang disebabkan oleh kebakaran. Bahan ini akan menjadi penghalang <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a>nya api dari lantai tertentu ke lantai lainnya Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting, terutama pada gedung-gedung tinggi. Hal ini karena jika terjadi kebakaran, api dapat dengan cepat <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a> ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall memiliki tujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorBangunan yang memiliki curtain wall akan lebih mudah untuk diperawat dan dapat bertahan lebih lama karena memiliki perlindungan tambahan melalui perisainya.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-27 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDmlXm4mTvzyZBqIZgbI0JEEzMJK7O6R0lvYkDuZdNAteIhl8Rg3TtbDRr1yRMQDLVGTPcx5M_A-pn_Emtf9HIKBKUk2i-JWdvIHoeGjcipfX7ClPEQ-z-0McsZhZrYA3qFDwT24Gs0tRfUFsxZOseEMgZf4lrv3UVXuJQNAQULov7sLyDYa4W8hCXaw/s1680/curtain%20wall%2010.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxxqNFCDCRoBG9BhoO4IU3iNRcGq9EfoT9j2qAFn8s_2w-04Mq0RBicx8Kj0HeKskkq-7hSM3xGjt0l94RQqOZb_pwZNn4ZguyTR32PrRG_tmNRrK8lo_klMFHnh-nT0eyaW3I8hQkaeyVDrj0qgM_D1Tyln-Bvq6MYXYWVWv9u20uC1gBs87brvaxpQ/s1500/curtain%20wall%202.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini dapat menimbulkan bahaya jika pecahan kaca tersebut jatuh dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Ketika suhu ruangan terlalu panas akibat sinar matahari yang masuk melalui kaca.</p>



<p>Ruangan membutuhkan AC yang lebih ekstra untuk mendinginkan suhunya, karena kaca cenderung menerima panas lebih cepat daripada dinding.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-29 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiRtAMYTkwRwtpTkFwr1cAZa59LIxylGQIE-tArRPIOYwol8PRWIY7GIUb_bwSMzPzCAGbMEl8M9xOOQjnBH4fReh3xquDC5zIBB6d61uh3k4hQvXINvm_N-AsVkKDCDh2aXcQVLZhpnXN4bQIv060T0oMW_FaiFqKmr-H-1c-Q9cMQpIlOkimafEGWsg/s1024/curtain%20wall%206.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgBYv_Rv1V4X_SIDq2E8CGomCmRWWGl3d0n7zthNNSpqRZhgENeDJgiPYOsMAm9L-3Io2ujWjDutnc_1MsXzDQ-CslOmePkcPDQ7C91oMfMJIseTic7NkMhq4THPJhye-r7GTPl6xisZscdlHzX-u_Nd0q5zhQcZpkBNzksQDT_gaUaTe9CeDmBTBFb0Q/s1400/curtain%20wall%2017.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis dalam pembuatan produk kaca untuk material bangunan. Kebutuhan kaca yang mereka sediakan meliputi; Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, dan Railing Kaca. Dan masih banyak lagi jenis kaca lain yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memenuhi kebutuhan kaca tempered di semua skala, dari proyek kecil hingga besar, dengan tim ahli yang berpengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami mampu menyediakan layanan pemesanan hingga ke seluruh penjuru Indonesia. Hal ini didukung oleh tim yang berpengalaman serta teknologi yang canggih.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Banjar</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-banjar.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 31 Dec 2022 18:30:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-banjar.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk, atau gangguan sejenis lainnya. Dinding ini biasanya digunakan pada bangunan bertingkat. Karena dinding ini bukan bagian struktur bangunan, maka material yang biasa digunakan adalah material berbahan ringan, seperti kaca misalnya. Dinding tirai memungkinkan intensitas terpaan angin, hujan deras, &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-banjar.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Banjar</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk, atau gangguan sejenis lainnya. Dinding ini biasanya digunakan pada bangunan bertingkat. Karena dinding ini bukan bagian struktur bangunan, maka material yang biasa digunakan adalah material berbahan ringan, seperti kaca misalnya.</p>



<p>Dinding tirai memungkinkan <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, hujan deras, atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan untuk ditahan. Gangguan cuaca, seperti angin kencang, dapat menyebabkan kerusakan pada sebagian dari bangunan jika tidak dipertahankan oleh dinding pembatas tersebut.</p>



<p>Ketika dipasang, dinding tirai ini akan berada di atas bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang terbuat dari bahan aluminium. Bingkai ini akan memungkinkan dinding tirai untuk bergerak naik dan turun di sepanjang dinding. Aluminium merupakan logam yang memiliki kemampuan yang luar biasa untuk menahan beban material kaca. Selain itu, logam ini juga memiliki sifat tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Walaupun material ini terpapar hujan dan panas, ia tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-31 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxxqNFCDCRoBG9BhoO4IU3iNRcGq9EfoT9j2qAFn8s_2w-04Mq0RBicx8Kj0HeKskkq-7hSM3xGjt0l94RQqOZb_pwZNn4ZguyTR32PrRG_tmNRrK8lo_klMFHnh-nT0eyaW3I8hQkaeyVDrj0qgM_D1Tyln-Bvq6MYXYWVWv9u20uC1gBs87brvaxpQ/s1500/curtain%20wall%202.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgzvrezVCeKpyq7ca9b8WAXFhPgaPSnhFPkrhGvSvB23GLuHMkvvUJunmAqOuIfmFPAZPQIYq8sD0r68Qwp1M5CQyxjFCTgpOClO14WtBjftVQxMYhWtymH9di_9Gnw3pX2pwDk3a6MCbhkcvifkbFwSgNDY4vo5zXiolQ-bwZyrZw7ONbzpGY2VXvXNw/s2139/curtain%20wall%2014.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Banjar</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca adalah bahan yang paling umum dipasang sebagai isian dari kerangka tirai dinding. Kebutuhan dapat disesuaikan dengan spesifikasi material kaca yang akan dipasang. Dari warna kaca, ketebalan, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menahan cahaya), semuanya dapat dikustomisasi sesuai dengan kebutuhan.</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer adalah blok batu yang tipis yang dapat digunakan sebagai dinding penghalang. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratOleh karena itu, beberapa orang melakukan penurunan berat bahan tersebut dan meningkatkan kekuatan bagian frame yang akan menahan.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain juga merupakan salah satu bahan yang dapat digunakan sebagai tirai. Harganya lebih terjangkau dibandingkan dengan bahan lainnya. Banyak orang memilihnya karena kemudahannya dan kecepatan dalam pemasangannya. Sayangnya, material ini hanya sementara ketika digunakan sebagai dinding tirai. Kekuatan yang cukup lemah menjadi alasan mengapa hal itu terjadi.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Beberapa logam yang umum digunakan untuk membuat dinding tirai adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini juga mampu memblokir cahaya yang masuk ke dalam gedung dan memantulkannya.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai yang satu ini tidak sepenuhnya melakukan penahanan angin, hujan, ataupun sinar matahari Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari cahaya yang diserap oleh bangunan untuk menyentuh tubuhnya. Penggunaan material ini sebagai dinding tirai memberikan pemandangan yang indah bagi orang-orang yang berada di dalam bangunan.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-bandung.html">pengiriman curtain wall ke Bandung</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-banjarbaru.html">pengiriman curtain wall ke Banjarbaru</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan melakukan penerapan Curtain Wall pada suatu bangunan, maka tampilan bangunan tersebut tentu akan terlihat lebih indah dan menarik perhatian orang yang melewatinya. Kain penutup memberikan tampilan yang bersih, modern, dan unik, yang kini diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Curtain Wall juga dapat meningkatkan efisiensi termal bangunan Bahan ini mampu menstabilkan suhu dan mengurangi biaya operasional bangunan tersebut. Dengan begitu, bangunan itu akan lebih efisien energi. Jika ditambahkan dengan kaca, maka akan sangat membantu untuk mengurangi sinar ultraviolet yang berbahaya bagi kesehatan. Dengan menggunakan keuntungan ini, barang-barang yang ada di dalam gedung akan terjaga dari kerusakan maupun memudarnya. </p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Ketika terjadi kebakaran, penggunaan curtain wall dapat memperlambat penyebaran api. Bahan ini akan menjadi penghalang <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a>nya api dari lantai tertentu ke lantai lainnya Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting terutama untuk gedung yang tinggi. Jika terjadi kebakaran, api akan dengan cepat menyebar ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall bertujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan bangunan yang dilengkapi dengan curtain wall akan lebih mudah dan dapat bertahan lebih lama karena memiliki lapisan perlindungan tambahan.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-33 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi6RTeDKB79RM7hHBhES87vBCvfv94E9oetpobrBq-lmFikrM_V93JRI2e7XLzTfqDLhiWrZbNWCjav7oNF9Mi4Ncm9fseXIpFH1_K29ZpnAi-0tbWSL50ApCxf0knczUK3xsaWSrxBTKH9mX7117e1_72KR4_oWulBKfL7vyfTkbXniiZwT300WtLlIg/s1160/curtain%20wall%2013.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxxqNFCDCRoBG9BhoO4IU3iNRcGq9EfoT9j2qAFn8s_2w-04Mq0RBicx8Kj0HeKskkq-7hSM3xGjt0l94RQqOZb_pwZNn4ZguyTR32PrRG_tmNRrK8lo_klMFHnh-nT0eyaW3I8hQkaeyVDrj0qgM_D1Tyln-Bvq6MYXYWVWv9u20uC1gBs87brvaxpQ/s1500/curtain%20wall%202.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini dapat menimbulkan bahaya jika pecahan kaca tersebut jatuh dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Keadaan ruangan menjadi panas karena sinar matahari masuk melalui jendela yang terbuka.</p>



<p>Kebutuhan ruangan akan AC yang lebih ekstra diperlukan untuk meredakan suasana ruangan, karena kaca cenderung lebih mudah menerima panas daripada tembok.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-35 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiRtAMYTkwRwtpTkFwr1cAZa59LIxylGQIE-tArRPIOYwol8PRWIY7GIUb_bwSMzPzCAGbMEl8M9xOOQjnBH4fReh3xquDC5zIBB6d61uh3k4hQvXINvm_N-AsVkKDCDh2aXcQVLZhpnXN4bQIv060T0oMW_FaiFqKmr-H-1c-Q9cMQpIlOkimafEGWsg/s1024/curtain%20wall%206.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgzvrezVCeKpyq7ca9b8WAXFhPgaPSnhFPkrhGvSvB23GLuHMkvvUJunmAqOuIfmFPAZPQIYq8sD0r68Qwp1M5CQyxjFCTgpOClO14WtBjftVQxMYhWtymH9di_9Gnw3pX2pwDk3a6MCbhkcvifkbFwSgNDY4vo5zXiolQ-bwZyrZw7ONbzpGY2VXvXNw/s2139/curtain%20wall%2014.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis dalam pembuatan produk kaca untuk material bangunan. Kebutuhan kaca yang mereka sediakan meliputi; Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, dan Railing Kaca. Dan masih banyak lagi jenis kaca lain yang tersedia. Kami berkomitmen untuk memenuhi kebutuhan kaca tempered di semua skala, dari proyek kecil hingga besar, dengan tim ahli yang berpengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan ke seluruh wilayah di Indonesia. Dibantu oleh tim yang berpengalaman dan teknologi yang canggih, kami dapat melayani kebutuhan Anda dengan cepat dan efisien.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Bekasi</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-bekasi.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Fri, 30 Dec 2022 10:45:55 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-bekasi.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk, atau gangguan sejenis lainnya. Umumnya, dinding ini diaplikasikan pada gedung-gedung bertingkat Karena dinding ini bukan struktur bagian bangunan, material yang biasa digunakan adalah bahan ringan seperti kaca. Dinding tirai hadir untuk membatasi intensitas terpaan angin, air hujan deras &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-bekasi.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Bekasi</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk, atau gangguan sejenis lainnya. Umumnya, dinding ini diaplikasikan pada gedung-gedung bertingkat Karena dinding ini bukan struktur bagian bangunan, material yang biasa digunakan adalah bahan ringan seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai hadir untuk membatasi <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras atau gangguan cuaca lain yang dapat mengenai bangunan. Guncangan dari angin atau gangguan cuaca lainnya dapat merusak bagian gedung secara perlahan jika tidak dikontrol oleh dinding yang tersedia.</p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan ke bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium merupakan logam yang memiliki kemampuan yang luar biasa untuk menahan beban material kaca. Selain itu, logam ini juga memiliki sifat tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Walaupun material ini terpapar hujan dan panas, ia tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-37 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxMQPQdCZrUnRfM3fQlF-XiPqMW4JjBsaI9HjOajLS_HqUxQXdyrqixEShkOcVVl6t28lZz2K_YjxUi4cbIgrs0DA6ZUvdeO8-645-r-9n744cO-A5vbHA0nZTS12dQnwqobMJw9jlew6UrPjBVVV0D9-0aUtr9dNEMR2wGBxCWUJXTo4yI38b93nvCA/s1500/curtain%20wall%204.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEii71GCFTurC-nF3xEefhdMLkSucNKcyOKf0qpvN-KGVzSfm9BjKISB_81QtJQxBjalGo39T_mJsfg8KqaDc-q9KMQbwvc_VWLp1leexkU8tKpLCYnUmiQ4Ayz1g57Q2TactFpZrst_tNzWTpUlnJ4eDPvytJo76Ub01yZ8UVMrhKHaR9zUWEUI3LEyFA/s2000/curtain%20wall%2016.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiRtAMYTkwRwtpTkFwr1cAZa59LIxylGQIE-tArRPIOYwol8PRWIY7GIUb_bwSMzPzCAGbMEl8M9xOOQjnBH4fReh3xquDC5zIBB6d61uh3k4hQvXINvm_N-AsVkKDCDh2aXcQVLZhpnXN4bQIv060T0oMW_FaiFqKmr-H-1c-Q9cMQpIlOkimafEGWsg/s1024/curtain%20wall%206.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Bekasi</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca merupakan material yang paling umum diinstal sebagai isian dari frame dinding tirai Kebutuhan dapat disesuaikan dengan spesifikasi material kaca yang akan dipasang. Kaca memiliki banyak penggunaan di seluruh dunia, mulai dari warna, ketebalan, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menghalangi cahaya).</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Batu veneer adalah blok batu tipis yang dapat digunakan sebagai pengganti dinding tirai. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratKarena itu, sejumlah orang melakukan penurunan berat dari material ini serta meningkatkan ketahanan bagian bingkainya.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain dapat dimanfaatkan sebagai dinding tirai. Hal ini menjadikan kain sebagai bahan yang multifungsi dan bisa digunakan untuk berbagai macam kebutuhan. Harganya lebih murah daripada material lainnya. Selain itu, proses pemasangannya lebih mudah dan cepat. Sayangnya, material ini hanya sementara jika digunakan sebagai dinding tirai. Karena kelemahannya yang cukup kuat, ini menjadi alasan mengapa ia kurang dapat menahan.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Logam yang sering dipakai sebagai pembatas antar ruangan adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini akan menghalau cahaya masuk gedung dan memantulkannya.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Tirai dinding ini tidak memiliki kemampuan untuk menahan angin, hujan, atau sinar matahari. Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari cahaya matahari untuk menyentuh permukaan bangunan. Penggunaan material ini sebagai dinding tirai memberikan pemandangan yang indah bagi orang-orang yang berada di dalam bangunan.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-bau-bau.html">pengiriman curtain wall ke Bau-bau</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-bengkulu.html">pengiriman curtain wall ke Bengkulu</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan mengaplikasikan Curtain Wall pada sebuah bangunan, maka akan membuat tampilan dari bangunan tersebut semakin menarik dan indah untuk dilihat oleh orang yang melintasinya. Kain penutup memberikan sudut pandang yang bersih, modern, dan unik, yang sekarang diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat meningkatkan efisiensi energi pada bangunan. Bahan ini mampu mencegah lonjakan suhu dan menurunkan biaya operasional dalam pengoperasian bangunan. Jika dipadukan dengan kaca, perlindungan terhadap sinar UV akan semakin baik. Keuntungan ini sangat berguna untuk melindungi barang-barang yang ada di dalam gedung agar tidak mudah rusak atau memudar.</p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Ketika terjadi kebakaran, penggunaan curtain wall dapat memperlambat penyebaran api. Bahan ini akan berfungsi sebagai penghalang untuk mencegah penyebaran api dari lantai tertentu ke lantai lainnya. Pemasangan curtain wall bersifat sangat penting, terutama pada bangunan tinggi. Ini penting karena jika terjadi kebakaran, api akan dengan cepat menyebar ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall bertujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan pada bangunan yang dilengkapi dengan curtain wall akan lebih mudah dan dapat bertahan lebih lama dikarenakan adanya perlindungan tambahan.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-39 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEii71GCFTurC-nF3xEefhdMLkSucNKcyOKf0qpvN-KGVzSfm9BjKISB_81QtJQxBjalGo39T_mJsfg8KqaDc-q9KMQbwvc_VWLp1leexkU8tKpLCYnUmiQ4Ayz1g57Q2TactFpZrst_tNzWTpUlnJ4eDPvytJo76Ub01yZ8UVMrhKHaR9zUWEUI3LEyFA/s2000/curtain%20wall%2016.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjDcnps174Dz5k18HOD191l4AQcOsqHL3cYjK6wfPDrostHkLISbB_Cas9aPiMBRhm3qEdcBoCnLgElMn7BFkzv3wpV3PasjC7NnICnFoTICHGdHyhF-Arw818SgJ7eBnQ2L4tj4ySmW69amb3U2L1wKpK1UzmW4Z754csy4J1uB8dbydt06ojNlA6UHg/s1020/curtain%20wall%203.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini dapat membahayakan jika pecahnya kaca jatuh dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Ketika suhu ruangan terlalu panas akibat sinar matahari yang masuk melalui kaca.</p>



<p>Kebutuhan ruangan akan AC yang lebih ekstra diperlukan untuk meredakan suasana ruangan, karena kaca cenderung lebih mudah menerima panas daripada tembok.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-41 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjrAElf5o2dQxSa0zTLv8_CIibGSatjTtz7f8tN-Xp1omYNooKQNbki_gUE-yfNjs_FqpRKkMo0siDFv-Y4Jrwdla2TWsfHfnf8NprNloRS78YrmLaKNGljFsyC9mrhb_aLplBtffIccIAav-VEO3t86traHv77w-HFImH8l9SteMcmMUZ01vrFACIaTw/s1024/curtain%20wall%2012.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhKuZbiLxWHp3-rjOs-Q0btgDrnwo0ZBdH0w1xa_EStPtSKoWh3BqlTrY-5ol6Iqc5-c_t7FfPvlFJ6eVT0dDE4cBSmF1cmrVlrEBO_HpV_dSivggoLpFFm8oCNgnqP1c43CCPLssQgV5MYLoDzc2OMLgXfB8yYp6HbjTrO438ZKpJjuAvo3mCkLlxvng/s2199/curtain%20wall%2015.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah sebuah spesialis pabrikasi yang melayani pengadaan produk kaca untuk berbagai kebutuhan material bangunan. Produk yang tersedia antara lain Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, Railing Kaca, dan masih banyak lagi. Kami berkomitmen untuk memenuhi kebutuhan kaca tempered di semua skala, dari proyek kecil hingga besar, dengan tim ahli yang berpengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan ke seluruh wilayah di Indonesia. Didukung oleh tim yang berpengalaman dan teknologi canggih, kami dapat menjamin layanan terbaik kepada pelanggan kami.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Bojonegoro</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-bojonegoro.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 29 Dec 2022 15:26:06 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-bojonegoro.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai merupakan dinding non struktural yang difungsikan untuk melindungi bangunan dari angin kencang, hujan deras, dan gangguan lainnya yang ditimbulkan oleh cuaca. Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena dinding ini bukan bagian dari struktur bangunan, material yang biasa digunakan untuk membuatnya adalah material berbahan ringan seperti kaca. Dinding tirai dapat &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-bojonegoro.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Bojonegoro</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai merupakan dinding non struktural yang difungsikan untuk melindungi bangunan dari angin kencang, hujan deras, dan gangguan lainnya yang ditimbulkan oleh cuaca. Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena dinding ini bukan bagian dari struktur bangunan, material yang biasa digunakan untuk membuatnya adalah material berbahan ringan seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai dapat membantu mencegah <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras, atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan. Hal ini dapat membantu menjaga stabilitas bangunan dan meminimalkan risiko kerusakan. Guncangan dari angin ataupun gangguan cuaca jenis lain dapat merusak bagian gedung secara perlahan jika tidak ditahan oleh dinding ini.</p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan dengan bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium merupakan logam yang sangat kuat dan dapat menahan berbagai macam beban material kaca. Selain itu, ia juga tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Walaupun material ini terpapar hujan dan panas, ia tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-43 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjDcnps174Dz5k18HOD191l4AQcOsqHL3cYjK6wfPDrostHkLISbB_Cas9aPiMBRhm3qEdcBoCnLgElMn7BFkzv3wpV3PasjC7NnICnFoTICHGdHyhF-Arw818SgJ7eBnQ2L4tj4ySmW69amb3U2L1wKpK1UzmW4Z754csy4J1uB8dbydt06ojNlA6UHg/s1020/curtain%20wall%203.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgzvrezVCeKpyq7ca9b8WAXFhPgaPSnhFPkrhGvSvB23GLuHMkvvUJunmAqOuIfmFPAZPQIYq8sD0r68Qwp1M5CQyxjFCTgpOClO14WtBjftVQxMYhWtymH9di_9Gnw3pX2pwDk3a6MCbhkcvifkbFwSgNDY4vo5zXiolQ-bwZyrZw7ONbzpGY2VXvXNw/s2139/curtain%20wall%2014.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhzFTxGdD-gRBh-BBxLoNoz_l3POQNWYRNmtyxXByWlxAEzqkg14ZPs4Sa_kRLLSZR9JUWoU2gzZhqLaOJtyOyX-N5b9zknnVofV_Lc6MihASbRf3qpQHf3VPAvhNb_B6hRo4QVbp3Pp9TWBlP7qFPCQ-fc4uhy6I-n9-bGbBg_r6aXfwHXHOHVzPkSSQ/s1440/curtain%20wall%207.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Bojonegoro</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca merupakan material yang paling umum diinstal sebagai isian dari frame dinding tirai Spesifikasi dari material kaca dapat disesuaikan sesuai dengan kebutuhan yang dimiliki. Dari warna kaca, ketebalan, sampai tingkat opasitasnya (kemampuan untuk tidak tembus cahaya).</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer merupakan blok batu tipis yang juga bisa dipakai sebagai dinding tirai Sayangnya, material ini cenderung cukup beratKarenanya, beberapa orang melakukan pengurangan berat material dan meningkatkan kekuatan bagian bingkai penahan. Dengan demikian, konstruksi produk dapat menjadi lebih kuat dan kokoh.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain adalah bahan yang dapat digunakan untuk menghiasi dinding tirai. Harganya lebih murah daripada material-material lainnya. Selain itu, proses pemasangannya tergolong lebih mudah dan cepat. Sayangnya, material ini hanya bersifat sementara jika digunakan sebagai dinding tirai. Hal ini disebabkan oleh kelemahannya sebagai penahan yang cukup lemah.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Logam yang paling umum digunakan sebagai dinding tirai adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Dengan bahan ini, gedung akan mampu menahan angin dan menghalangi cahaya yang masuk. Cahaya yang masuk juga akan dipantulkan oleh bahan tersebut.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Tirai dinding ini tidak memiliki kemampuan untuk menahan angin, hujan, atau sinar matahari. Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari cahaya yang diserap oleh bangunan untuk menyentuh tubuhnya. Penerapan material ini sebagai dinding tirai mampu menyediakan pemandangan yang apik bagi orang-orang yang ada di dalam gedung.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-bogor.html">pengiriman curtain wall ke Bogor</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-bontang.html">pengiriman curtain wall ke Bontang</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan melakukan penerapan Curtain Wall pada suatu bangunan, maka tampilan bangunan tersebut tentu akan terlihat lebih indah dan menarik perhatian orang yang melewatinya. Kain penutup memberikan sudut pandang yang bersih, modern, dan unik, yang sekarang diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat berkontribusi untuk meningkatkan efisiensi energi pada bangunan. Bahan ini mampu menstabilkan suhu dan mengurangi biaya pengoperasian bangunan. Terlebih jika ditambahkan dengan kaca, maka akan semakin baik dalam mengurangi sinar UV Dengan menggunakan keuntungan ini, barang-barang yang ada di dalam gedung akan terjaga dari kerusakan maupun memudarnya. </p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Penggunaan curtain wall dapat berfungsi untuk melambatkan penyebaran api ketika terjadi kebakaran. Bahan ini akan menjadi penghalang <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a>nya api dari lantai tertentu ke lantai lainnya Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting, terutama pada gedung-gedung tinggi. Hal ini karena jika terjadi kebakaran, api dapat dengan cepat <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a> ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall bertujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan bangunan yang dilengkapi dengan curtain wall akan lebih mudah dan bisa bertahan lebih lama karena memiliki pelindung ekstra.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-45 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEii71GCFTurC-nF3xEefhdMLkSucNKcyOKf0qpvN-KGVzSfm9BjKISB_81QtJQxBjalGo39T_mJsfg8KqaDc-q9KMQbwvc_VWLp1leexkU8tKpLCYnUmiQ4Ayz1g57Q2TactFpZrst_tNzWTpUlnJ4eDPvytJo76Ub01yZ8UVMrhKHaR9zUWEUI3LEyFA/s2000/curtain%20wall%2016.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEg997AgHMvx_cnXiUufFaDPG0mg-nLrHGITR5izU8XK1kU2ghJa42dp4Eqc0j9lvLZ7WKBma1TtAmI6vgt2zY7k6i0_zgBytFIoLh_iCoIKnWCO655lH1MtHZbLwrsM7r8YDk3difeBRRWtZLECBb8hlt4ehkJ2nGbF7RMBj8b8vNE1gSvLAzWMaQ7a8w/s1623/curtain%20wall%209.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhbq1Zpt9vkvlR-mzn0fx1oyAHvkrH-HfvL0SQ9FX1yGoczhMRWl3OMPLa7g98Leeznaq-xbg0LhQ8S2sokk-grDwwotmV4qLXmnuuCbTEy5CNu9LY_EnJ__GVeLDAtd__m_WXDOeeIxUuUmLaCXW7CMRICRckfzYUQO3GYzQY-eFlZ-sblU-eTG0sj8g/s268/curtain%20wall%201.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca bisa pecah, ini membahayakan jika kaca pecah dan copot dari ketinggian dan menimpa makhluk hidup dibawah nya.</p>



<p>Panas berlebih didalam ruangan karena sinar matahari menembus kaca</p>



<p>Ruangan memerlukan AC yang lebih berlebihan untuk menyejukkan ruangan, karena kaca cenderung menerima panas lebih banyak daripada tembok.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-47 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDmlXm4mTvzyZBqIZgbI0JEEzMJK7O6R0lvYkDuZdNAteIhl8Rg3TtbDRr1yRMQDLVGTPcx5M_A-pn_Emtf9HIKBKUk2i-JWdvIHoeGjcipfX7ClPEQ-z-0McsZhZrYA3qFDwT24Gs0tRfUFsxZOseEMgZf4lrv3UVXuJQNAQULov7sLyDYa4W8hCXaw/s1680/curtain%20wall%2010.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgzvrezVCeKpyq7ca9b8WAXFhPgaPSnhFPkrhGvSvB23GLuHMkvvUJunmAqOuIfmFPAZPQIYq8sD0r68Qwp1M5CQyxjFCTgpOClO14WtBjftVQxMYhWtymH9di_9Gnw3pX2pwDk3a6MCbhkcvifkbFwSgNDY4vo5zXiolQ-bwZyrZw7ONbzpGY2VXvXNw/s2139/curtain%20wall%2014.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah spesialis dalam pembuatan produk kaca untuk material bangunan. Kebutuhan kaca yang mereka sediakan meliputi; Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, dan Railing Kaca. Dan masih banyak lagi jenis kaca lain yang tersedia. Kami dapat memenuhi kebutuhan kaca tempered dalam berbagai skala – mulai dari proyek kecil hingga proyek besar &#8211; dengan tim kami yang sudah berpengalaman dalam bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan hingga ke seluruh wilayah Indonesia, dibantu oleh tim yang sudah berpengalaman dan teknologi canggih</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Tasikmalaya</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-tasikmalaya.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 29 Dec 2022 11:05:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-tasikmalaya.html</guid>

					<description><![CDATA[Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk, atau gangguan sejenis lainnya. Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena ini bukan bagian dari struktur bangunan, maka biasanya material yang digunakan adalah bahan yang ringan, seperti kaca. Dinding tirai menjadi salah satu cara yang &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-tasikmalaya.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Tasikmalaya</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Dinding tirai adalah dinding non struktural yang berfungsi untuk melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca buruk, atau gangguan sejenis lainnya. Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena ini bukan bagian dari struktur bangunan, maka biasanya material yang digunakan adalah bahan yang ringan, seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai menjadi salah satu cara yang efektif untuk menahan <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras atau gangguan cuaca lainnya yang mengenai bangunan. Guncangan dari angin ataupun gangguan cuaca jenis lain dapat merusak bagian gedung secara perlahan jika tidak ditahan oleh dinding ini.</p>



<p>Saat dipasangkan, dinding tirai ini akan diselimuti dengan <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> atau bingkai yang biasanya terbuat dari aluminium. Aluminium merupakan logam yang sangat kuat dan dapat menahan berbagai macam beban material kaca. Selain itu, ia juga tahan terhadap berbagai jenis cuaca. Meskipun terpapar hujan dan panas, bahan ini tetap tidak berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-49 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxMQPQdCZrUnRfM3fQlF-XiPqMW4JjBsaI9HjOajLS_HqUxQXdyrqixEShkOcVVl6t28lZz2K_YjxUi4cbIgrs0DA6ZUvdeO8-645-r-9n744cO-A5vbHA0nZTS12dQnwqobMJw9jlew6UrPjBVVV0D9-0aUtr9dNEMR2wGBxCWUJXTo4yI38b93nvCA/s1500/curtain%20wall%204.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEgBYv_Rv1V4X_SIDq2E8CGomCmRWWGl3d0n7zthNNSpqRZhgENeDJgiPYOsMAm9L-3Io2ujWjDutnc_1MsXzDQ-CslOmePkcPDQ7C91oMfMJIseTic7NkMhq4THPJhye-r7GTPl6xisZscdlHzX-u_Nd0q5zhQcZpkBNzksQDT_gaUaTe9CeDmBTBFb0Q/s1400/curtain%20wall%2017.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEiRtAMYTkwRwtpTkFwr1cAZa59LIxylGQIE-tArRPIOYwol8PRWIY7GIUb_bwSMzPzCAGbMEl8M9xOOQjnBH4fReh3xquDC5zIBB6d61uh3k4hQvXINvm_N-AsVkKDCDh2aXcQVLZhpnXN4bQIv060T0oMW_FaiFqKmr-H-1c-Q9cMQpIlOkimafEGWsg/s1024/curtain%20wall%206.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Tasikmalaya</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca merupakan salah satu material yang paling umum digunakan untuk isian frame dinding tirai. Kebutuhan dapat disesuaikan dengan spesifikasi material kaca yang akan dipasang. Dari warna kaca, ketebalan, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menahan cahaya), semuanya dapat dikustomisasi sesuai dengan kebutuhan.</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer adalah blok batu yang tipis yang dapat digunakan sebagai dinding penghalang. Sayangnya, material ini cenderung cukup beratOleh karena itu, beberapa orang melakukan penurunan berat bahan tersebut dan meningkatkan kekuatan bagian frame yang akan menahan.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain juga merupakan salah satu bahan yang dapat digunakan sebagai tirai. Harganya lebih murah daripada material lainnya. Selain itu, pemasangannya terbilang lebih mudah dan cepat Sayangnya, material ini hanya sementara jika digunakan sebagai dinding tirai. Hal ini disebabkan oleh kelemahannya sebagai penahan yang cukup lemah.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Beberapa logam yang biasa digunakan sebagai dinding tirai antara lain aluminium, tembaga, dan baja anti karat Selain mampu menahan angin, bahan ini akan menghalau cahaya masuk gedung dan memantulkannya.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai ini tidak sempurna dalam menahan angin, hujan, atau sinar matahari. Kisi-kisi akan memperbolehkan sebagian dari sinar tersebut untuk menyentuh tubuh bangunan. Material ini digunakan sebagai dinding tirai yang memberikan pemandangan yang indah bagi mereka yang berada di dalam gedung. Ini bisa membuat gedung terlihat lebih baik dan menarik.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-tarakan.html">pengiriman curtain wall ke Tarakan</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-tebingtinggi.html">pengiriman curtain wall ke Tebingtinggi</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan mengaplikasikan Curtain Wall pada sebuah bangunan, maka akan membuat tampilan dari bangunan tersebut semakin menarik dan indah untuk dilihat oleh orang yang melintasinya. Kain penutup memberikan tampilan yang bersih, modern, dan unik, yang kini diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>. </p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat meningkatkan efisiensi termal suatu bangunan. Bahan ini mampu menstabilkan suhu dan mengurangi biaya operasional bangunan tersebut. Dengan begitu, bangunan itu akan lebih efisien energi. Kaca merupakan bahan yang sangat berguna untuk mengurangi sinar UV. ika ditambahkan dengan kaca, maka akan semakin membantu dalam mengurangi sinar UV. Keuntungan dari penggunaan AC di dalam gedung-gedung adalah bahwa barang-barang yang ada di dalamnya dapat terjaga. </p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Curtain wall dapat digunakan untuk memperlambat penyebaran api ketika terjadi kebakaran. Material ini akan menjadi penghalang untuk mencegah penyebaran api dari satu lantai ke lantai lainnya. Pemasangan curtain wall menjadi sangat penting terlebih pada gedung-gedung yang tinggi yang mana jika terjadi kebakaran api akan dengan cepat <a href="https://id.wiktionary.org/wiki/merambat">merambat</a> keatas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall memiliki tujuan utama untuk menjaga udara dan air keluar dari bangunan pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan bangunan yang memiliki curtain wall akan lebih mudah dan dapat bertahan lebih lama karena memiliki perisai pelindung tambahan.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-51 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi6RTeDKB79RM7hHBhES87vBCvfv94E9oetpobrBq-lmFikrM_V93JRI2e7XLzTfqDLhiWrZbNWCjav7oNF9Mi4Ncm9fseXIpFH1_K29ZpnAi-0tbWSL50ApCxf0knczUK3xsaWSrxBTKH9mX7117e1_72KR4_oWulBKfL7vyfTkbXniiZwT300WtLlIg/s1160/curtain%20wall%2013.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDttliVrLBsw1EY4GNr9D9EyxtyPsojc6P_XpFLO_rvNaYFGHn9moZxm8ktv5hEcQh9C47opKMoJIq_Oi09mXgIqfg8OscbTalMBe2wsChXKeMCQpd9GT_iRC8IpSOffnBycuYFJNt3UkaOTWQLmgtjQVVvswkl_2aX7NyS6_GQlOb-h2yfqecN9vllQ/s1920/curtain%20wall%208.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxMQPQdCZrUnRfM3fQlF-XiPqMW4JjBsaI9HjOajLS_HqUxQXdyrqixEShkOcVVl6t28lZz2K_YjxUi4cbIgrs0DA6ZUvdeO8-645-r-9n744cO-A5vbHA0nZTS12dQnwqobMJw9jlew6UrPjBVVV0D9-0aUtr9dNEMR2wGBxCWUJXTo4yI38b93nvCA/s1500/curtain%20wall%204.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini dapat membahayakan jika pecahan kaca jatuh dari ketinggian dan mengenai makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Keadaan ruangan menjadi panas karena sinar matahari masuk melalui jendela yang terbuka.</p>



<p>Ruangan memerlukan AC yang lebih berlebihan untuk menyejukkan ruangan, karena kaca cenderung menerima panas lebih banyak daripada tembok.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-53 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDttliVrLBsw1EY4GNr9D9EyxtyPsojc6P_XpFLO_rvNaYFGHn9moZxm8ktv5hEcQh9C47opKMoJIq_Oi09mXgIqfg8OscbTalMBe2wsChXKeMCQpd9GT_iRC8IpSOffnBycuYFJNt3UkaOTWQLmgtjQVVvswkl_2aX7NyS6_GQlOb-h2yfqecN9vllQ/s1920/curtain%20wall%208.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id adalah sebuah spesialis pabrikasi yang menyediakan berbagai produk kaca untuk material bangunan. Produk-produk yang disediakan meliputi Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, Railing Kaca, dan masih banyak lagi. Kami mampu memenuhi kebutuhan kaca tempered dalam skala kecil hingga proyek besar dengan tim ahli yang telah berpengalaman di bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami mampu menyediakan layanan pemesanan hingga ke seluruh penjuru Indonesia. Hal ini didukung oleh tim yang berpengalaman serta teknologi yang canggih.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Pengiriman Curtain Wall Dumai</title>
		<link>/pengiriman-curtain-wall-dumai.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 29 Dec 2022 05:06:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Uncategorized]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/pengiriman-curtain-wall-dumai.html</guid>

					<description><![CDATA[Curtain Wall (dinding tirai) adalah dinding non struktur yang gunanya melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca atau gangguan-gangguan sejenis Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena dinding ini bukan struktur bagian bangunan, material yang biasa digunakan adalah bahan ringan seperti kaca. Dinding tirai hadir untuk membatasi intensitas terpaan angin, air hujan &#8230;<p class="read-more"> <a class="" href="/pengiriman-curtain-wall-dumai.html"> <span class="screen-reader-text">Pengiriman Curtain Wall Dumai</span> Read More &#187;</a></p>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Curtain Wall (dinding tirai) adalah dinding non struktur yang gunanya melindungi bangunan dari angin, hujan deras, cuaca atau gangguan-gangguan sejenis Pada umumnya, dinding ini diterapkan di bangunan berlantai tinggi. Karena dinding ini bukan struktur bagian bangunan, material yang biasa digunakan adalah bahan ringan seperti kaca.</p>



<p>Dinding tirai hadir untuk membatasi <a href="https://kbbi.web.id/intensitas">intensitas</a> terpaan angin, air hujan deras atau gangguan cuaca lain yang dapat mengenai bangunan. Guncangan dari angin ataupun gangguan cuaca jenis lain dapat merusak bagian gedung secara perlahan jika tidak ditahan oleh dinding ini.</p>



<p>Ketika diterapkan, dinding tirai ini akan dipasangkan dengan bingkai atau <a href="https://en.wikipedia.org/wiki/Frame">frame</a> yang biasanya terbuat dari bahan aluminium. Aluminium adalah logam yang kuat dan tahan lama. Hal ini dapat menahan beban material kaca dengan baik, serta tidak terpengaruh oleh berbagai jenis cuaca. Meskipun dibebani hujan dan panas, material ini tetap tidak akan berkarat.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-55 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="421"  class="wp-image-421" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEj2ZIwI_exPpg9tGaklyHBnC4vMcxIn98yJv8vQFwir3xBt4T-l-pBG2zxz5IInE1IijOFX4BjR7OxgdRmzv72QMPE-tfrDuSj24mb6Nt0qxPYCD6MVaT2rqj2DI5JQBIcyw5Fp0uakF6jU7SWGL1hnjGuSQ7G7X-qmKLE8okeLGsiLxjgYOFvnS5_BBQ/s551/curtain%20wall%205.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="422"  class="wp-image-422" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEi6RTeDKB79RM7hHBhES87vBCvfv94E9oetpobrBq-lmFikrM_V93JRI2e7XLzTfqDLhiWrZbNWCjav7oNF9Mi4Ncm9fseXIpFH1_K29ZpnAi-0tbWSL50ApCxf0knczUK3xsaWSrxBTKH9mX7117e1_72KR4_oWulBKfL7vyfTkbXniiZwT300WtLlIg/s1160/curtain%20wall%2013.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="424"  class="wp-image-424" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDttliVrLBsw1EY4GNr9D9EyxtyPsojc6P_XpFLO_rvNaYFGHn9moZxm8ktv5hEcQh9C47opKMoJIq_Oi09mXgIqfg8OscbTalMBe2wsChXKeMCQpd9GT_iRC8IpSOffnBycuYFJNt3UkaOTWQLmgtjQVVvswkl_2aX7NyS6_GQlOb-h2yfqecN9vllQ/s1920/curtain%20wall%208.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h2>Material-material Curtain Wall Dumai</h2>



<p><strong>Kaca</strong></p>



<p>Kaca adalah bahan yang paling umum dipasang sebagai isian dari kerangka tirai dinding. Spesifikasi dari material kaca yang akan dipasang juga dapat disesuaikan dengan kebutuhan Dari warna kaca, ketebalan, hingga tingkat opasitasnya (kemampuan untuk menahan cahaya), semuanya dapat dikustomisasi sesuai dengan kebutuhan.</p>



<p><strong>Stone Veneer (veneer batu)</strong></p>



<p>Stone veneer merupakan blok batu tipis yang juga bisa dipakai sebagai dinding tirai Sayangnya, material ini cenderung cukup beratKarenanya, beberapa orang melakukan pengurangan berat material dan meningkatkan kekuatan bagian bingkai penahan. Dengan demikian, konstruksi produk dapat menjadi lebih kuat dan kokoh.</p>



<p><strong>Fabric Veneer (veneer kain)</strong></p>



<p>Kain merupakan bahan yang juga dapat digunakan sebagai dinding tirai Harganya lebih terjangkau dibandingkan dengan bahan lainnya. Banyak orang memilihnya karena kemudahannya dan kecepatan dalam pemasangannya. Sayangnya, material ini hanya bersifat sementara jika digunakan sebagai dinding tirai. Karena kekuatannya yang sangat lemah, ini menyebabkan ia tidak mampu menjadi penahan yang efektif.</p>



<p><strong>Panel Logam</strong></p>



<p>Logam yang sering dipakai sebagai pembatas antar ruangan adalah aluminium, tembaga, dan baja anti karat. Selain mampu menahan angin, bahan ini juga mampu mencegah cahaya masuk ke dalam gedung dan memantulkan cahaya tersebut.</p>



<p><strong>Kisi-kisi</strong></p>



<p>Dinding tirai ini tidak dapat menahan angin, hujan, ataupun sinar matahari secara penuh. Kisi-kisi akan memungkinkan sebagian dari cahaya yang diserap oleh bangunan untuk menyentuh tubuhnya. Penerapan material ini sebagai dinding tirai mampu menyediakan pemandangan yang apik bagi orang-orang yang ada di dalam gedung.</p>

<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-depok.html">pengiriman curtain wall ke Depok</a></p>
<p>Cek juga <a href="/pengiriman-curtain-wall-gorontalo.html">pengiriman curtain wall ke Gorontalo</a></p>

<h3>Kelebihan Curtain Wall</h3>



<p><strong>Menambah Daya Tarik</strong></p>



<p>Dengan melakukan penerapan Curtain Wall pada suatu bangunan, maka tampilan bangunan tersebut tentu akan terlihat lebih indah dan menarik perhatian orang yang melewatinya. Curtain Wall memberikan tampilan yang bersih, canggih, dan unik, yang kini diasosiasikan dengan desain <a href="https://kbbi.web.id/kontemporer">kontemporer</a>.</p>



<p><strong>Memberikan Perlindungan dari UV</strong></p>



<p>Kain penutup juga dapat meningkatkan efisiensi termal suatu bangunan. Bahan ini mampu menstabilkan suhu dan mengurangi biaya operasional bangunan tersebut. Kaca dapat mengurangi sinar UV yang berbahaya. Jika ditambahkan dengan kaca, maka perlindungan terhadap sinar UV akan semakin baik. Keuntungan ini sangat berguna untuk melindungi barang-barang yang ada di dalam gedung agar tidak mudah rusak atau memudar.</p>



<p><strong>Memperlambat Penyebaran Api</strong></p>



<p>Penggunaan curtain wall juga mampu memperlambat penyebaran api ketika terjadi kebakaran Material ini akan menjadi penghalang untuk mencegah penyebaran api dari lantai yang satu ke lantai yang lain. Pemasangan curtain wall bersifat sangat penting, terutama pada bangunan tinggi. Ini penting karena jika terjadi kebakaran, api akan dengan cepat menyebar ke atas.</p>



<p><strong>Menjaga Air dan Udara</strong></p>



<p>Curtain wall bertujuan utama untuk mencegah udara dan air masuk ke dalam bangunan. pada dasarnya, material ini berfungsi sebagai penyangga dan isolatorPerawatan pada bangunan yang dilengkapi dengan curtain wall akan lebih mudah dan dapat bertahan lebih lama dikarenakan adanya perlindungan tambahan.</p>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-57 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="418"  class="wp-image-418" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEisyI-ITZ-UwBAnGmm9IK6-mxqecgQgsncaogTjrCD4U9bb-UppTKmjwvUg-rCDJNlMhbsxyhUR8MMKh_vqHfztbVwp9LZ1dYYLtVMnyt-XsZCrgnwihTtkQy5pojJmefG7x1MVbzx6YeTihvg_2406ZuO4OOob34f6LEVg4HB_gmDLCT8uC0-CfrdMHw/s1415/curtain%20wall%2018.jpg" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="419"  class="wp-image-419" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhDmlXm4mTvzyZBqIZgbI0JEEzMJK7O6R0lvYkDuZdNAteIhl8Rg3TtbDRr1yRMQDLVGTPcx5M_A-pn_Emtf9HIKBKUk2i-JWdvIHoeGjcipfX7ClPEQ-z-0McsZhZrYA3qFDwT24Gs0tRfUFsxZOseEMgZf4lrv3UVXuJQNAQULov7sLyDYa4W8hCXaw/s1680/curtain%20wall%2010.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="420"  class="wp-image-420" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEjxxqNFCDCRoBG9BhoO4IU3iNRcGq9EfoT9j2qAFn8s_2w-04Mq0RBicx8Kj0HeKskkq-7hSM3xGjt0l94RQqOZb_pwZNn4ZguyTR32PrRG_tmNRrK8lo_klMFHnh-nT0eyaW3I8hQkaeyVDrj0qgM_D1Tyln-Bvq6MYXYWVWv9u20uC1gBs87brvaxpQ/s1500/curtain%20wall%202.jpg
" alt="" /></figure>
</figure>



<h3>Kekurangan Curtain Wall</h3>



<p>Kaca dapat pecah, hal ini sangat berbahaya jika kaca pecah dan jatuh dari ketinggian yang tinggi dan mengenai makhluk hidup di bawahnya.</p>



<p>Panas berlebih didalam ruangan karena sinar matahari menembus kaca</p>



<p>Ruangan membutuhkan AC yang lebih ekstra untuk mendinginkan suhunya, karena kaca cenderung menerima panas lebih cepat daripada dinding.</p>



<h3>Fungsi Curtain Wall</h3>
<p>&nbsp;</p>



<ul>
<li>Memisahkan kondisi udara eksterior dan interior</li>
</ul>



<ul>
<li>Bisa menyaring debu, suhu, kelembapan, dan sebagainya</li>
</ul>



<ul>
<li>Mampu melindungi bangunan dari efek buruk alam</li>
</ul>



<ul>
<li>Membantu untuk membelokkan sebagian besar dari curah hujan serta menghindari masuknya air pada celah-celah tertentu pada bagian bangunan yang telah dipasang curtain wall</li>
</ul>



<ul>
<li>Menghemat energi, sebab kaya dengan pencahayaan alami</li>
</ul>



<figure class="is-layout-flex wp-block-gallery-59 wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped">
<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="416"  class="wp-image-416" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhliwtS0gWaBeLMHbJg5fjOKLllw8akWIrq-L3tkyriow4b4zS0nWSZTo_4MYmz-1fksBbFXKKDfVMuB0RS_l0NCoMDmP-zLLIYij-FqH8CfGLteUdRf4h8gy6xBuRV8b4Bd_jU0ghgKFMppeZdMEvDy2vG-oZrlLJ7ldSmSzLBCaXIs9c-OyX26Yznmg/s1200/curtain%20wall%2011.jpg
" alt="" /></figure>



<figure class="wp-block-image size-large"><img decoding="async" data-id="417"  class="wp-image-417" src="https://blogger.googleusercontent.com/img/b/R29vZ2xl/AVvXsEhfbyNXNwa8Plp74nKXlKp2Iw5cEI6zBXMrtWpXoDCCcczLMlDZUwpNDNot51qrF43E2lXZ3PYAu6_2HkKPoOeB5JLSflSJnrlCT4YBwCMsBR9txs29VlS9SSlBoh85X_ZyExzIMtL72nitbNw3jr2znSn2I9RdxU_pR_Gs5WHyP8eCGf52FZIz1Y2wEg/s1000/curtain%20wall%2019.jpg" alt="" /></figure>
</figure>



<p>Kaca.co.id menyediakan berbagai macam produk kaca untuk material bangunan. Mereka menyediakan Curtain Wall, Kaca Spider, Pintu Kaca, Kanopi Kaca, Kaca Tempered, Partisi Kaca, Railing Kaca, dan masih banyak lagi. Kami dapat memenuhi kebutuhan kaca tempered dalam berbagai skala – mulai dari proyek kecil hingga proyek besar &#8211; dengan tim kami yang sudah berpengalaman dalam bidangnya.</p>



<p>Perusahaan kami dapat melayani pemesanan ke seluruh wilayah di Indonesia. Didukung oleh tim yang berpengalaman dan teknologi canggih, kami dapat menjamin layanan terbaik kepada pelanggan kami.</p>



<p><strong>Untuk Info Lengkap Silahkan</strong></p>



<p>Hubungi Kami</p>
<p><a href="https://what.sapp.my.id/michael-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>
<p><a href="https://con.tact.my.id/michael-2884-kacacoid">0851 5898 2884 (Michael)</a></p>



<p>Email: <a href="sales@kaca.co.id">sales@kaca.co.id</a></p>



<p>Kantor Pemasaran</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/#:~:text=Raya%20003/07%20No.%2C%20Jl.%20Raya%20Jati%20Makmur%20No.35%2C%20RT.007/RW.011%2C%20Jatimakmur%2C%20Kec.%20Pondokgede%2C%20Kota%20Bks%2C%20Jawa%20Barat%2017413">Raya 003/07 No., Jl. Raya Jati Makmur No.35, RT.007/RW.011, Jatimakmur, Kec. Pondokgede, Kota Bks, Jawa Barat 17413</a></p>



<p><strong>Referensi</strong> : <a href="https://kaca.co.id/">Kontraktor Curtain Wall Kualitas #1</a></p>



<p>Sumber Artikel</p>

<p>&nbsp;</p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/kaca-tempered/"> https://kaca.co.id/kaca-tempered</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-cermin">https://kaca.co.id/kaca-cermin</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-grafir/">https://kaca.co.id/kaca-grafir</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-inlay/">https://kaca.co.id/kaca-inlay</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-patri/">https://kaca.co.id/kaca-patri</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/pintu-kaca/">https://kaca.co.id/pintu-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/railing-kaca/">https://kaca.co.id/railing-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/shower-box/">https://kaca.co.id/shower-box</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kanopi-kaca/">https://kaca.co.id/kanopi-kaca</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/curtain-wall">https://kaca.co.id/curtain-wall</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/kaca-spider/">https://kaca.co.id/kaca-spider</a></p>
<p><a href="https://kaca.co.id/produk/partisi-kaca">https://kaca.co.id/partisi-kaca</a></p>]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
